[iOS/AN] 神魔之塔（82）淋病自我萎縮藍絲搵返個豬腦未

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

汐b 人又靚心地又好又識開po

牙汐

唔會開po就咪學人搶1001啦屌你老母

史大

屌你又唔係我1001

耶撚更加唔會慶祝，人地都係去下教會唱下歌咁，邊好似一般人咁大飲大食，又要收聖誕禮物

笑到me有腹肌

排球佬紫色嘅氣但係光人
光人界王拳+破拼圖盾+炸版點解我唔用星矢

因為有啲人冇星矢

上面d人錯怪左人唔開po，慚唔慚愧

iq題，因為落左shake粉

Lm

新郎不是我

有?

應該係你block左人先睇唔到

我啲frd都係食薯條唔點茄汁

唔洗負責任

睇唔到乜

天氣咁凍好想有囡囡攬住我，好驚會凍死

好想去外國住返排，瑞士好撚靚

好彩我有bl攬我

Lm new

香港有咩山你係冇爬過

青山

你又知佢未

香港島冇去過 九龍東都冇
太遠 其實好多山都未行過

哪有錢，果到物價好高，btw你親戚好似係紐西蘭，紐西蘭好唔好住

青山 行杯靈雙渡唔是講笑

你算吧啦

結咗婚之後仲有幾十年你日日爬

宜家一星期兩次是基本

青山唔用得手機嫁

第一時間諗起l4d

呢隻好似叫charger好懷念

係咪今晚要推爆po比佢開新

行得最多次嘅山行咗幾多次

係

做乜又多咗個留言

點睇女朋友鐘意行山多過鐘意自己

come on 開個po姐 無難度

大帽山郊野公園範圍行得最多 就係大埔番荃灣呢條路

呢隻垃圾驚有咩好討論

ok

都慣啦 冇咩野

而家玩返依然好正，不過無人玩了

肯同美戰合作未?

Ok

玩到頭暈作嘔，不了

同神魔合作會點

怕血

200磅大肥婆

叫我

唔是，你300磅

我400磅嫁

唔係，係個唔啱嘅環境玩，玩到唔舒服

咩環境會啱

兩集嘅四個主角啱啱好夠8張獨立卡

夢魘級打tank

佢應該3d暈眩，有d人玩槍驚會頭暈

不推文 我冇用

討論番隻 game團長都係skip

隻驚真好好玩，成日陰鳩d friend賣隊友

用汽油彈燒鳩隊友

鍾情於上一代獵人嘅念能力

都冇用過唔識答你

合作skip=on9
自家未睇張卡都skip咗先

明明見你自家卡都抽齊

合作卡都係

推得咁快

又認錯人

翡翠同鑽石屌打旅團

垃圾卡不值一提

你係日日比Terry食嗰個女將呀嗎，冇認錯呀

有石嘅話，史萊姆屌打啦

嗰個係凱b，我負責拍片

又係人類合作

個個好似你咁撚有錢咩

你尋日話包養我，每日100石架喎

開估未

神魔之塔 × Club Sim - Samsung Galaxy Note10+ 送禮活動

想在硬件上提升轉珠實力？
召喚師們在活動期間購買及使用 Club Sim 課金易數據組合在任何《神魔之塔》產品或服務消費滿 HK$100 或以上，再於參加表格上以 100 字內分享「新手機如何幫你提升轉珠實力？」，就有機會獲得 Samsung Galaxy Note10+及魔法石！
即刻落 csl / 1O1O 門市拎返張 Club Sim 喇！

活動期間：
2019 年 12 月 12 日 (四) 至 2019 年 12 月 17 日 (二)

詳情參閱：

鑽石真係唔知做乜撚
冇撚用到

凱b係負責食女將果個

12點後咪又係狗衝

你上個禮拜都衝完啦

無用都勁過團長，不嬲都話翡翠先係大獎，今次一樣係瑪奇大獎

香港果d合作活動咁濕鳩

台灣game係咁架啦

你一陣咪又係狗衝

次次都係更新嗰日衝
BTW呢個版本真係垃撚圾

咁你又抽，又係人類卡

mk子仲未蒲頭，今次又每張練5隻

其實個問題係佢功能好重複
好似個排球佬改做暗人咪幾好係要整做光人

FREE PHONE都唔要

同史甜凱汐殃比起，我地呢啲係新手黎架

想要G PHONE多啲

note10無3.5mm，不了

黃G phone

覺唔覺iPhone11好撚柒，後面個三個鏡頭唔知做乜鳩，前面劉海設計，好老套

自己買支鉛筆篤返出黎

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

矛呀

Id?

加倍加到幾時

凱凱加分

0000-0001

終於將皮卡升滿技 (10->12)
打緊存音石換銀紋銀符
聽日加倍又要抽卡啦

仲有人要換呢啲多到要賣

早晨呀

推

早呀

有 行多左山

你同女朋友因為玩神魔而相識

咁緊係唔係啦

咁點解玩神魔之後會多咗行山

應該係行山識嘅，大家毒自去行山，突然遇到就一齊左，是咪好浪漫

想問大家係咪都課唔到金
想課但彈個warning話無法購買

冇課過金，唔知

18歲以下唔比課金

唔課啦
仲差一張團長
好似唔太緊要

幾日前課完依家課唔到
唔係話回鍋課6粒有張自選all max？

9up only

好有想像力

五爺

五仔

terry驚你破產唔敢做你生意

係咪我錯覺?紙皮弟對毒巴…

藍巴…好Q耐無見啦

準備棄驚

事不而遲，清空背包吧

準備

我都算係 only登入 日日爆體

我驗了你 你沒有清空吧?查殺你 過

Added

抽到保底都無希索 6瑪奇 3團長

又保底先齊

去交換所換

十抽

搞掂

我夠知 係一開始出隻1%諗住好快搞掂收工
點知

5抽齊3大獎 收工

有員工優惠ok啦

咪又係花紅到減返

其他複製未練
幾時先肯出刷貓關

一發入魂大獎其他洗唔洗抽？我0課的，得25石

今個系列練技怪係邊隻？

同當年幽遊一樣抽到保底，有兩張大獎都唔齊二獎，差瑪奇，一樣係38抽先齊

課金

錯啦，係我幾個版本都冇抽過卡，呢個版本先黎痾煙

12抽齊

唔係喎
差隻俠客

35抽重係差隻金髮女

等冇加倍嘅時候抽埋佢

唔抽

聽講係山頂抽卡特別歐

山頂就喘緊啦氣

5隻西索

又哂

複製人隊

早晨5爺

抽10下 唔中就算

唔中瑪奇

保個靚底抽埋佢

瑪奇好似都算必抽 ？

唔知
我自己都未保底
差團長

抽多5下 差瑪奇 唔抽了

抽多隻西索換

一換一咩可以？

保底後送個TOKEN 畀你二獎換二獎

屌20抽仲差瑪奇 唔能抽898

保底出年又唔洗抽

出年再算

差15保底 唔抽

我差兩抽

抽到飛坦唔小心賣左

抽返佢返黎
反正仲有15抽

十連抽易中好多

今期最撚黑仔
35抽, 兩隻團長, 一隻瑪奇 !!! 想換都換唔撚到
嬲嬲哋抽多吓, 第三隻團長

再抽
加倍一定有架喎

之前幾個版本勁好多喎

紙皮哥抽卡唔使你教

10 抽得1隻 瑪奇

係咪月尾會有多次加倍?

中左一隻瑪奇收手了

是

瑪奇起碼3隻先叫收貨

不了

仲有二百幾石怕乜呀

想問戈張小岡同奇犽合作咭, 要練滿咩咭先出？

All

幾時出肥貓關

舊水見式唔駛呀？
ALL 姐係地獄, 雙週, 修羅... 都要？

用 key 打啦, 我岩先打左三百條, 打到想嘔

咁有性格

係冇key呀

第一日識史大大

會長唔派KEY 又唔派石

歷屆會長都冇派 我唔可以做壞規矩

做乜你地唔答下我

all
every one (of), or the complete amount or number (of), or the whole (of)
每一個；全部，全體；所有

新增故事
磊札
貪婪之島的Game Master之一。在遊戲內，主要管理放射系的系統。 本為死刑犯，受到金招攬而協助製作遊戲。是一位足以讓芬克士警戒的念能力者。

原來MH都知佢卒仔黎但又放佢係夢魘級

成個旅團咪又係卒仔黎

炸你老母閪呀

3隻瑪奇想點

3隻代表有抽過

團長唔係

又要保底吊

又話唔抽

Del驚就唔抽

水木日一

大獎分別點組
呢排好唔得閒，好多野都未打
抽完都唔識組

點組都一樣

員工係咁

佢唔休做

唔鐘意唔好抽

一樣咁廢洗乜理點組

廢都要抽好抽滿

全部都塞童紫希

有錢就是任性

細ac pass

其實你當時點解會毒到玩個細AC?
個心路歷程係點? 可唔可以分享下

狼人殺
你無視角咩?

圖已cap

FB嗰個最後一題答6定8好

9

100步笑50步

百鳩幾石pass乜鬼

唔pass 下次點痾煙

同埋細ac 都冇心機再玩，全部新卡都只係留一隻要用先食雀，修羅打一場算

初音鳩砌都勁 好似係

又死ser?

巴哈都一齊死埋代表咩

台灣大地震

門關了，夢醒了，塔也倒了。

屌，抽抽下卡死ser

各位今晚早啲休息，聽朝瞓醒覺入game睇下賠幾多石啦

終於出老解武統台灣

咁都可以#6

究竟有幾多人要刷七/八封王

夢。。。可以繼續發

行動了

各位召喚師大家好，

我們發現伺服器出現異常，現在已開啟緊急維護。
如有最新消息，會盡快通知大家。

謝謝關注和合作。

我想拎靈魂同號角咋

體力劑?

有無組隊教學

mh被查殺了

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

奶巴下期合作係?
係咪真係有女性向?

同M巾合作OK

王關係咪丢塊m巾就過到關?
咁安全套係大獎?

星期五收工諗住打下關卡都無

震蛋好啲

批准

又bl

爆菊1188收人
成廿個位、要入就快

有冇諗過同樹大合併

過

你憑咩高攀MK 子

憑著愛 我信有出路

聽講係自家系列, 香港淪陷系列

鏡音好hea

瑪奇昇華4點打
有隻野要首消全光 但瑪奇會變走哂光

光起手唔HI光珠

有幾難

隻野好撚弱智

抽哂啲石仲係差俠客

課金囉

第四回『神魔問答比賽 』報名火熱進行中！

報名表格連結：
報名截止時間: 12 月 15 日 (日) 23:59
比賽時間: 12 月 17 日 (二) 19:00 - 19:22 (18:45 開始開放進入)

有冇人知下一個版本係自家定係合作

刷得好辛苦
用晒d回體劑都未刷滿果兩隻封王

@油免

無

神樂唔夠CD 臨尾香

樹大派你做代表，同爆菊合併

搵大樹d人爆菊咪得

咸豐年前嘅關

大樹大樹菠蘿我就識

32934 收7位
72742 收39位
最近好多香港巴打加入

食5隻 1技1技咁升
屌佢老母

今時今日仲有人5隻5隻食

咁應該點食

真po咗十幾次教埋都唔識食

錦識機到織

點 set入關都係hunter bgm

講人話ok

MH員工真係好貼心秒問秒答

利申非洲人 10隻10隻食 穩打穩紥

非洲人黑氣重 食樹皮

今日目標：
柯特滿技 晶寵 雛鳥 怪鳥 斯芬克斯

無人知有無下個版本

無人話我知佢知有無下個版

幾次食7食8都係升1技

窩金幾時復刻

無人話我知點解而家仲咁熱

唔係問我答黎做乜

打機辛苦過番工系列

唔鐘意咪唔答，理得你問邊個

我係唔係都6隻算 ...

香港係大獎
王關打7 777
地獄打中_

香港有冬天?

大家推得咁快

覺唔覺自己表達能力好差

北角

幾風趣

維尼係雙週

全木 同 全神...見到又唔撚想打
我要分2次
木初音打一次之後再打全神
FUCK....
100體仲要會炒車拎500魂...
動態造型無感

汐仔英文是咪好勁

MH 開練技怪關卡未
D 小怪唔夠用

開研磨機開得唔夠耐
啲香料同辣椒未爛晒
不過第一次整個味都差唔多
係唔夠辣 要搵枝印度辣醬加料

換隻柯特入去

我有啲擔心凱b

秒回
見凱b 到今日先打得22場修羅，唔係平時既凱b 黎

無心機打

啱啱洗完加抹完碗
繼續刷修羅

打獲史大大放鬆下ok

累到hihi，無力

年青力壯攰乜鬼

年青就一定有力

冇力點鎖人

禁個制都要力㗎

力架好好笑

法國MH同jump d合作出等有誠意好多

有無誠意由對家決定

v18.26 已知問題
ENCORE 期間變身會直接死亡

屌你老母

2獎美帝？

今次旅團勁冇誠意喎

cls 甜b

5840

又唔錯wo

仲有其他6個呢

耶穌幾時送份大禮比林鄭

早晨

做乜又唔訓

好多套都無時間睇

訓緊啦，聽緊電台未訓著咋

耶穌表示 唔好俾佢上嚟 香港有眼你睇…
攪埋天堂得了嘅

屌 未跳過技

其實應該10隻10隻食定7隻7隻食

9 隻

平安夜不平安 我都係等通知

睇女朋友想做咩

聖誕生日情人節年年都有 有咩特別

會呀 佢都冇咩要求 試過情人節食粥

唔多記得了 都係食番普通野多
你又有咩搞

可唔可以屌下你班垃圾同事點解死都唔出輪迴

汐仔是咪好無聊

諗唔到新敵技

在水裡面跟司機去夜台跨年

原來就係你負皮我

咁多次改版，今次真係完全無野好玩，做乜鳩

你是咪quote錯人，唔關我事，而家連login都費事

垃圾驚有乜好討論，講下其他野仲好

講下今晚宵夜食乜，有無咩電影動畫好撚好睇，對上果次睇戲係joker，再之前已經唔記得係幾時，有無乜恐怖動畫推介，或者搞笑類嘅

你睇果d動畫好似都比較新嘅，今年果d有無睇新石紀、前排嘅健身少女都ok，睇完好想去做gym

男高中生都未有時間睇，好多套down左落黎仲未睇，美好世界評價好似幾高，可以睇下

點睇學牌佬入戲院睇咗幾次美好世界

你有無同佢一齊去睇？

覺唔覺d人食野食到唧唧聲好黑人憎，見到就想一拳打爆佢棚牙

有聲

唔係佢點知

cum兄弟，btw你老友基佬4天王是咪棄左驚

挑戰唔到可能棄驚
難度高得滯

佢無抽咩？有oral b夠做啦

我點知
剩係知你有抽

因為佢周圍同人講

Pish

佢無同我講過wo

聖誕節會唔會又係同女朋友行山

機會好大

你係神唔係人

行飛鵝山

你都係，神經病果個神

個邊反而冇咩去過

所以咪要行返轉，咁出名都未去過，仲好意思話自己成日行山

太遠 行開大帽山公園範圍多

遠唔遠睇你係邊度出發架姐，大霧山咁大霧有乜好行

神魔之塔經期病

我唔洗搭車行去

有得刷練技嗰隻貓

史大大今日生日？

一場兩隻算係咁

西索隊其實有無咩龍刻可以延秒?
無星矢

4隻三太子

蔡文姬

病左

400稱號既代價

Same

各位召喚師好︰
APK 版本的 Gash 及 P99 儲值方式將於 2020 年 1 月 1 日 (三) 0:00 (GMT +8) 起停止使用，敬請留意。

召喚師可以選擇其他儲值方法，詳情請參閱【MyCard 儲值教學】。

就執?

延咩秒？西索主動技咪可以延囉

渣ga

分贓不均

5秒都仲唔夠

我又唔會咁講, 只不過唔明佢問乜姐

開game已經係浪費時間啦

好悶呀

汐仔話你今日生日喎

Sd email 畀 mh 解悶

本來我都無咁悶, 俾你講講下, 又真係幾悶

唔鐘意同陌生人講野，同殃b傾計好過啦

係幾悶架，改版第三個星期仲係乜柒都無，起碼整個新輪迴黎打下啦

奶油rex 唔係陌生人喎
一齊祝賀史大大

Down返隻龍絆解下悶

你玩開果d一定又要重課，哪有錢

仲要刷庫嗶 火傑犽 華倫西亞
之前練防龍用咗堆魂魄 要補番

史大大生日快樂呀，請你食壽包

用以壽宴的壽桃包稱為「壽桃」；用於白事的類似包子稱為「壽包」。

文化唔同啫，包容下

史大大百無禁忌
我都識有條口水佬肥仔今日生日

我唔係今日牛一

踢鳩放流料個條友ok

who

你都覺

原來斯芬克斯隊長技加光屬

熱撚到仆街，今晚又要開冷氣，屌你老母

三國解放

亞伯汗幾勁喎

唔開冷氣點訓呀，仲要呢幾日天氣又潮濕

無所謂啦，你咁大隻

都叫做大丫

汐仔想搞大凱b 個肚

你搞佢渣麻

你想

I don't need sex, life fucks me every day

咁有冇高潮

gay情四射

登入日日慣咗入但轉珠就好似由寶石到今時今日無轉了

今晚點睇

我淨係賭國際賽日同冠軍賽馬日，其餘得個睇字

你地去旅行用vpn 係點用？

Yogavpn

一開始睇廣告,check in,拎1800分
開咗vpn (連去新加坡 stable)
先開game

而家逢3小時掃區
所以計好時間

做乜唔連去香港區？

終於刷到第二舊減傷70%
陣間刷多十五石

咁撚得閒燒錢刷堆垃圾不如捐撚咗佢啦

幾日神魔都唔會變到有野玩架啦

佢咪捐左俾 terry 囉

各位召喚師大家好，
神魔之塔將於2019年12月19日 02:00進行伺機器維護，為期約半小時，期間召喚師將不能登入遊戲。
不便之處，敬請見諒。

有咩賠？

駁唔到

而家好多慈善機構都係呃錢 不了
我捐比MH好過 啲錢我既 我話事

覺唔覺如果識唔到自己合適嘅，索性唔結婚仲好？

買個包送俾露宿者已經係啦，再唔係就捐d錢俾我囉，我好窮

寧願單身好過 相處係一門學問

咁後生就看破紅塵

點解信耶穌都要分咁多派別，又天主教又基督教又摩門教

仲有東正教

講真社經地位問題

最撚憎d宗教講到自己先係世界第一咁，其他全部係異端邪教

叫你做善事係幫下其他人，捐俾自己

不嬲以前好多戰爭都係宗教發動

現代為利益 中世紀或者以前都係宗教問題

成日叫人信教，你又證明唔到有神存在，成日話信就有架啦，而家個問題係你同我傳教，咁係咪應該你要說服我？讀下歷史都知以前d宗教有幾黑暗，屌你老母

咁而家咪證實左佢地講嘅野係啱嘅，以前殘殺咁多科學家，話佢地係異端鳩up，而家咪一樣當無左件事咁

我個人認為信唔信教係一個人既選擇，唔需要特登去說服或者誘使其他人去信，自己想信就會信

咁你有無信仰？我個fd都去過教會，最後佢都係過唔到自己果關，無信到

城市論壇

點解唔信

好番未

我就拜mk子既 點睇

Me too

🔔🔔🎀🎀神魔畫師~送禮活動🎀🎀🔔🔔

我們將會送出25 份"神魔之塔<聖誕歡欣倍獎賞兌換>序號"

直接送ok

全職] IG小編招募中!
你自信熟悉神魔之塔嗎?
你有無窮的創意卻一直無處分享嗎?
想投入阿樂的懷抱與被小艾壓榨(x)嗎?
來加入IG小編的大家庭吧!

條件:
1. 年滿20歲 (不是年齡歧視...只是正規公司不能請黑工Σ(°Д°;)
2. 對神魔之塔的角色與梗有一定的認識與理解
(要是你會把2765隻召喚獸編號倒背如流會給你加分⊙ω⊙)
3. 具備流行文化熱門話題及迷因的觸覺 (要像小妹一樣ㄎㄧㄤ(*๓´╰╯`๓)♡)
4. 熟悉修圖與影片剪接工作為佳 (最好PS裝甲像自由鋼彈一樣強(๑•́ ₃ •̀๑))
5. 有社交媒體賬號運營經驗者為佳 (個人IG也算啦)
工作內容:
1. 負責神魔之塔官方IG賬號之日常運營
2. 撰寫並製作神魔之塔IG貼文
3. 外包聯絡工作
4. 其他營銷組日常事務

咁你係做緊轉貼師？

你一入game個下掃
三小時掃一次

我通常玩2粒半鐘
然後關機再開vpn
咁樣就可以繼續跨

@毒自上高登
有冇去過大東山

甜B

4. 其他營銷組日常事務

但覺啱又唔結呢?

你又嚟

咁奶巴只做4?

想同公司同事去咋

我明明腦補紙皮弟X毒巴嫁 E+又幻滅了

無 一到深夜多FF姐

最大嘅教就係訓教 人人都有

想入

有史係入面

晚晚大家啪魚柳巴 鳴呀腐死人咩?

2020仲有人玩神魔

2019仲有人玩神魔
師兄有冇行過大東山

究竟係邊條柒頭諗出黎，問你how are you要答 i'm fine thank you，根本鬼佬唔會咁樣講野，現實中得d傻仔先會咁樣應人，但學校一直都叫你咁樣講

咁應該要點講

而家學校是咪仲係咁樣教？有無讀緊書嘅巴打回應下

咁how dare you呢

學校無教，唔識

係你冇聽書啫

咁你答囉

我冇讀書

囉

終於有得拜

新version金剛棒

雙重標準？mk子咁多錢你又唔叫人做下善事

你傻架
點都比刷龍刻有用啦

係喇叻喇

乜撚神境旅塔

點到你質疑MK 子

其實可唔可以透路你每個 version 會抽幾多？

火主又派帽

合作
第一日抽齊1套
加倍抽齊5套
聽天尤命
最慘試過4輪幾先齊第5隻orb為止

今日先食完一個魚柳包，熱辣辣好好食

成合旅團合作廢到痴線

衣家教要答禾痕姣 些些你

神魔係咪得返造型最好J

啱呀
話團長勁嗰班係咪自己抽完想伏人地抽
利申抽左

今年合作抽齊
旅團真係最廢
年尾出d咁既垃圾比人

真係當妖尾冇到㗎喎

納茲 露西 艾爾沙都神隊員喎

艾爾莎除咗玩三藏隊仲有乜用

我都覺得廢唔過旅團

+com有用喎
點都勁過團長同希索加招主動技

大家都係廢角 不用分那麼細

反正都會課金抽，不用分得那麼細

同意

真

申請左入樹大

User Name係咩

魚柳濕曬會好難食

未煮呢

魚生

話明走火

電磁爐ok

你個人大d定肚腩大d？

點睇m記炸雞

Hang

咁都有畢

乜唔是兩招排珠撞咗開唔到九封咩

工程師表示太多 com 變左 bug

食完五張芬克士冇顯示升技我先發覺原來佢十技就滿

呢排多左咁多隻練技貓走去練迪士尼
發現原來當年差隻水肥婆抽唔中

老屎忽

隻合力小岡基路亞其實係咪唔勁?
用咁多資源升爆19張好似好浪費

Dual max都唔算用好多資源姐
如果你有抽齊一套旅團 我覺得無理由唔拎埋

收到

大大

汐少

壓力大大就有我份

邊撚到甜？又認錯人？

汐少表示你地全部都係垃圾不用分那麼細

9億血18萬攻cd1？
你咪撚畀人嘈完攻低佢先好

佢眼中只有你

初音 超人 星矢太勁姐。。。

gay

用咩隊做成就好

成關唔難，但火成就真係要諗諗

西索 三太子 火巫 比司吉 火傑犽

未

我唔鍾意喎

申左入樹大求收養
uid 930325189

我係咁串㗎啦，我就叫甜b，樹大我話事既

咁咪啫係旅團廢

咁撚易都夢魘，第二場已經滿回

仲易過打窩金
窩金打左十幾場先過到

邊個係cherry

難得濟點樣做比希索加過

好肚餓

屋企都有，不過唔想食

啱啱煮左個麵食完

你個fd叫咩名

關我撚事，你老婆我又無份

做緊乜

有乜睇

你的名字吹大左，我覺得一般般，伽利略ok

愛情類嘅動畫電影都係秒速五釐米最好睇，但唔會睇第二次

天光喇仲唔訓

其實唔難

你地真係無訓過嫁?

好多痴線佬

無我份無丁丁

咁先對得住我啲石

呢啲咁既垃圾好心就唔好抽啦

唔抽邊有得曬命

唔講都唔記得有呢2張卡

得閒要拎出黎抖下氣

唔推由佢沉咪得

早晨呀汐仔

啱啱飲左杯凍殃

排球佬值得刷?

Euphoria

一隻收藏

真係點估到MH會出個關卡話俾人聽啲新卡...

用水初音已刷一隻
真係好撚造球水初音
我有諗過用中初音打但係 冇子龍成件事 好似膠膠地

為左合力卡刷滿左

中左瑪琪留力算

不過瑪琪用落手感其實普通 奶盃多隻腳揀咁

仲有人用奶杯

有冇人覺得秦皇好低傷害

不提廢卡

不嬲都低

好餓呀 等食扒餐

喺親戚屋企食飯，然後我有啲胃痛

做隊員都好啲，隊長就

隊員都唔放佢喎

同細妹share嫁(打包咗俾佢)

D嘢食

點低法？

好辛苦，胃痛之餘尋日行山而家對腳仲痛緊

比你碌野插到爆咗，唔識痛了

痛都值啦係咪先?

打排球佬都要放兩隻常駐先秒到

血量億億聲喎...

光人無限BUFF

衣家咩都唔開就咁轉破億係基本喎

等睇佢新年出新黑金都係光人

邊隊？介紹吓

你都啱，個景真係靚，又影到靚相

鑽石 初音
轉多幾格嘅團長
青蛙
全部都唔難喎

我一隻都冇點打好

+1 咩都冇

【攻略】切西亞純火過"驅逐不法遊戲者

今次個夢魘咁易既

你做咩自問自答

佢同史凱甜share同一個帳

咁你平時用開咩隊

仲係用緊二消

二消隊長都有好多隻喎

就算用美索咪一樣又係垃圾

冇美索
未玩過唔知佢幾廢

留名行山

助b

見榜有隊鑽石隊打排球佬2分42秒 係咪合理範圍

邊有可能
2場競技場既時間

可能佢真係好勁

前日行完，對腳仲痛緊

妖黑金係咪改後左出

是咪抄肥仔戳果隊

勁唔勁

癡撚線關關都1c

計傷計到盡

咁親密

真係呢隊喎

咁早起身

up乜春呀，冚家鏟泥齊種樹，汝家池塘多鮫魚

最後新年出光人黑金就好笑

一到星期六日食野就多人到仆街

好憎去d好多人好嘈嘅餐廳食野，想靜靜地食餐飯都難，最憎係要搭檯

想食kf雞點自己煮呀，屌你屎忽

岩岩行完 針山 好大霧

黃店真係太多人

好多年冇行過山，前日行大東山睇芒草

咁你死硬 你搭車搭到伯公上？

乜店都多人啦，d廢佬理得佢黃定綠，有位就坐架啦

咁又係 周圍多人 好彩通常都唔洗搭枱

叫天文台較返低個溫度仲好啦，而家連冬天都skip埋，又唔做野，浪費納稅人d錢去養班大食懶

即係唔訓定要訓先知身體好

西摩值得爆水去拎一隻番來先?

不

點爆水

個個禮拜都有
慢慢刷囉

咁你果句係咩意思，“唔訓覺真係唔知身體好”，解釋下，定了你都唔知自己講緊乜